我以為我自己會喊....

''係你生日之後都再無了"

唔知由幾時開始，我就無同任何人講起過自己嘅生日，幾時生日。
但我好記得我今年生日係自己摺埋係屋企

我把她留在我家門前的便當，衣服，和刻意放進衣服內的情緒病藥物，一次又一次地掉進垃圾桶內，一次又一次地把它們捨起來。

因為我想刻意制造不刻意的感覺，但可以拍到她的便當，她的衣服，她的精神病藥物，都在垃圾桶內的一剎那

我unblock佢telegram，send張相俾佢之後，點解有一種好新鮮但又好扭曲嘅妄想？

佢放低佢啲野喺我門口之後，究竟係搭lift落去走，定係搭lift上去走？

"我最後嘅仁慈，就係同你一齊搭lift上去"

升天ed😇👼🏻